{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101643",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "효자베이커리"
    },
    "text": "\"孝子ベーカリー\\n\nソウル鍾路区通仁洞43-1\\n\nベーカリー、08:00~21:30、月曜日休み、座席なし / 部屋:部屋なし、現在まで数十年放送やメディアを通じて口コミで広がっているパン屋。 大統領府職員の行きつけのパン屋であることは言うまでもない。 陳列台の上に小さなかごで試食台を設け、温かい人情も感じられる。 大型ベーカリーに比べて著しく安い価格帯を誇るが、パンの大きさも大きい。 ベストセラーのコーンブレッドは直接開発したメニューだが、数百個があっという間に売れるほど人気がある。 他にも直接開発したパンが多く、ここでしか味わえないパンの味が魅力だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区通仁洞43-1にあります。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "月曜日です。"
        },
        {
            "question": "店内には座席はありますか？",
            "answer": "座席はありません。"
        },
        {
            "question": "どのようにして試食ができますか？",
            "answer": "陳列台の上に小さなかごで試食台が設けられています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は有名なのですか？",
            "answer": "はい、数十年にわたり放送やメディアを通じて口コミで広がっています。"
        },
        {
            "question": "大統領府職員が通うパン屋なんですか？",
            "answer": "はい、大統領府職員の行きつけのパン屋です。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "著しく安い価格帯を誇っています。"
        },
        {
            "question": "どのようなパンが人気ですか？",
            "answer": "ベストセラーのコーンブレッドが特に人気で、数百個があっという間に売れます。"
        },
        {
            "question": "他にもどのようなパンがありますか？",
            "answer": "ここでしか味わえない直接開発したパンが多数あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 263
    }
}